今日咁多人去美國領事館請願舉美國旗, 大家睇睇中共既反應

黃之峰到底可以上幾多次熱門係佢地眼中係咪淨係識gphone, 陳浩天

中共你一日仲保啲警狗, 香港市民咁撚憎班狗, 你一日都未洗旨意香港變番以前咁

仆你個街, 香港人咁撚憎班狗, 你地仲要保保佢地

咁攬炒啦

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

推！！

保狗呀啦 越保越撚憎你地

乜嘢撚屌活動嚟，戈全香港冇人知

西裝友乜水黎
無都無企係到?

之鋒 sor打錯 gphone名

香港各界和解放軍表白祖國

Up乜春呀佢地...

中共係零反應

一係嬲到爆 諗緊點報復香港人

一係諗緊點處理依單野

擺明唔想支那人知香港人有幾愛美帝

後者

因為中共知班愛支病人見到香港咁反叛, 激起佢地愛國心

可以話要抵制美國, 又要重覆抗日本個陣咁

然後破壞曬美國啲野, 但美國唔似日本咁易話為

吓 抵制美帝 咪無得睇支那人係Costco 表演手撕豬肉

易帝咁垃圾都仲可以上熱搜

黃之鋒仲要係拉錯咗

中共港共都幾好笑

我地一開始爭取既只係撤回條例, 比班中聯辦建制派保皇黨講到要港獨, 勾結外國勢力, 要用愛國勢力打擊我地

然後引起曬中國既明星同小粉紅護旗手, 我支持香港警察你可以打我了

好啦, 經過3個月, 班仆街黑警恃住有人保, 為所欲為, 香港人已經嬲到要搵外國幫手, 又咁啱美國肯出下聲幫下手

算唔算如你地所想, 真正勾結外國勢力

你打飛機會話曬比人知
叫曬人黎睇?

拉唔拉錯係佢地眼中唔係問題

拉咗就覺得抵死

佢地仲係以為背後有大台 有人支持場運動
有人背後比錢 策劃外國勢力

依加如佢地所願, 真係10幾萬人求埋美國

佢地咁鐘意話外國勢力, 無諗過香港人咁鐘意外國勢力, 爭先恐後 this way sir

屌，請聯繫nyt，及外媒記者